今日大部份外媒都係報衝突，冇antichinazi

英文媒體好似得hkfp有
睇嚟冇個直幡真係差啲，呢方面要向民陣學野

都未開始班狗開戰先
仲舉乜撚

佢地就係想咁
而根本唔到我地控制到